{"ele": "545", "tpabr": "uf", "cdabr": "AL", "carper": "1", "md": "E", "t": "2", "f": "o", "dg": "31/10/2022", "hg": "00:29:39", "dt": "30/10/2022", "ht": "20:08:20", "dv": "s", "tf": "s", "v": "1", "esae": "n", "mnae": "", "s": "6626", "st": "6626", "pst": "100,00", "snt": "0", "psnt": "0,00", "si": "6626", "psi": "100,00", "sni": "0", "psni": "0,00", "sa": "6626", "psa": "100,00", "sna": "0", "psna": "0,00", "e": "2325814", "ea": "2325814", "pea": "100,00", "ena": "0", "pena": "0,00", "esi": "2325814", "pesi": "100,00", "esni": "0", "pesni": "0,00", "c": "1784988", "pc": "76,75", "a": "540826", "pa": "23,25", "vscv": "0", "vnom": "1664658", "pvnom": "100,00", "vvc": "1664658", "pvvc": "93,26", "vb": "23376", "pvb": "1,31", "tvn": "96954", "ptvn": "5,43", "vn": "96954", "pvn": "100,00", "vnt": "0", "pvnt": "0,00", "vp": "0", "pvp": "0,00", "vv": "1664658", "pvv": "100,00", "van": "0", "pvan": "0,00", "vansj": "0", "pvansj": "0,00", "tv": "1784988", "cand": [{"seq": "1", "sqcand": "280001607829", "n": "13", "nm": "LULA", "cc": "PT - Federa\u00e7\u00e3o Brasil da Esperan\u00e7a - FE BRASIL (PT/PC do B/PV) / SOLIDARIEDADE / Federa\u00e7\u00e3o PSOL REDE (PSOL/REDE) / PSB / AGIR / AVANTE / PROS", "nv": "GERALDO ALCKMIN", "e": "s", "st": "Eleito", "dvt": "V\u00e1lido", "vap": "976831", "pvap": "58,68"}, {"seq": "2", "sqcand": "280001618036", "n": "22", "nm": "JAIR BOLSONARO", "cc": "PL - PP / REPUBLICANOS / PL", "nv": "BRAGA NETTO", "e": "n", "st": "N\u00e3o eleito", "dvt": "V\u00e1lido", "vap": "687827", "pvap": "41,32"}]}