{"ele": "545", "tpabr": "uf", "cdabr": "AM", "carper": "1", "md": "E", "t": "2", "f": "o", "dg": "31/10/2022", "hg": "00:29:40", "dt": "30/10/2022", "ht": "23:18:04", "dv": "s", "tf": "s", "v": "1", "esae": "n", "mnae": "", "s": "7454", "st": "7454", "pst": "100,00", "snt": "0", "psnt": "0,00", "si": "7453", "psi": "99,99", "sni": "1", "psni": "0,01", "sa": "7453", "psa": "100,00", "sna": "0", "psna": "0,00", "e": "2647123", "ea": "2647039", "pea": "100,00", "ena": "0", "pena": "0,00", "esi": "2647039", "pesi": "100,00", "esni": "84", "pesni": "0,00", "c": "2067875", "pc": "78,12", "a": "579164", "pa": "21,88", "vscv": "0", "vnom": "1966732", "pvnom": "100,00", "vvc": "1966732", "pvvc": "95,11", "vb": "21594", "pvb": "1,04", "tvn": "79549", "ptvn": "3,85", "vn": "79549", "pvn": "100,00", "vnt": "0", "pvnt": "0,00", "vp": "0", "pvp": "0,00", "vv": "1966732", "pvv": "100,00", "van": "0", "pvan": "0,00", "vansj": "0", "pvansj": "0,00", "tv": "2067875", "cand": [{"seq": "1", "sqcand": "280001607829", "n": "13", "nm": "LULA", "cc": "PT - Federa\u00e7\u00e3o Brasil da Esperan\u00e7a - FE BRASIL (PT/PC do B/PV) / SOLIDARIEDADE / Federa\u00e7\u00e3o PSOL REDE (PSOL/REDE) / PSB / AGIR / AVANTE / PROS", "nv": "GERALDO ALCKMIN", "e": "s", "st": "Eleito", "dvt": "V\u00e1lido", "vap": "1004991", "pvap": "51,10"}, {"seq": "2", "sqcand": "280001618036", "n": "22", "nm": "JAIR BOLSONARO", "cc": "PL - PP / REPUBLICANOS / PL", "nv": "BRAGA NETTO", "e": "n", "st": "N\u00e3o eleito", "dvt": "V\u00e1lido", "vap": "961741", "pvap": "48,90"}]}