{"ele": "545", "tpabr": "uf", "cdabr": "PB", "carper": "1", "md": "E", "t": "2", "f": "o", "dg": "31/10/2022", "hg": "00:29:29", "dt": "30/10/2022", "ht": "19:45:25", "dv": "s", "tf": "s", "v": "1", "esae": "n", "mnae": "", "s": "9602", "st": "9602", "pst": "100,00", "snt": "0", "psnt": "0,00", "si": "9602", "psi": "100,00", "sni": "0", "psni": "0,00", "sa": "9602", "psa": "100,00", "sna": "0", "psna": "0,00", "e": "3091719", "ea": "3091719", "pea": "100,00", "ena": "0", "pena": "0,00", "esi": "3091719", "pesi": "100,00", "esni": "0", "pesni": "0,00", "c": "2574215", "pc": "83,26", "a": "517504", "pa": "16,74", "vscv": "0", "vnom": "2404455", "pvnom": "100,00", "vvc": "2404455", "pvvc": "93,41", "vb": "35467", "pvb": "1,37", "tvn": "134293", "ptvn": "5,22", "vn": "134293", "pvn": "100,00", "vnt": "0", "pvnt": "0,00", "vp": "0", "pvp": "0,00", "vv": "2404455", "pvv": "100,00", "van": "0", "pvan": "0,00", "vansj": "0", "pvansj": "0,00", "tv": "2574215", "cand": [{"seq": "1", "sqcand": "280001607829", "n": "13", "nm": "LULA", "cc": "PT - Federa\u00e7\u00e3o Brasil da Esperan\u00e7a - FE BRASIL (PT/PC do B/PV) / SOLIDARIEDADE / Federa\u00e7\u00e3o PSOL REDE (PSOL/REDE) / PSB / AGIR / AVANTE / PROS", "nv": "GERALDO ALCKMIN", "e": "s", "st": "Eleito", "dvt": "V\u00e1lido", "vap": "1601953", "pvap": "66,62"}, {"seq": "2", "sqcand": "280001618036", "n": "22", "nm": "JAIR BOLSONARO", "cc": "PL - PP / REPUBLICANOS / PL", "nv": "BRAGA NETTO", "e": "n", "st": "N\u00e3o eleito", "dvt": "V\u00e1lido", "vap": "802502", "pvap": "33,38"}]}